想開一間AV事務所，有冇壯士應徵？

我目標係超美趕日，香港拍AV一定行！有冇人支持？

香港 犯法

留名g持

犯咩法？

發佈淫褻物品

點解賣鹹書沒問題？

淫審處會評級
AV 一定過唔到

賣海外又得唔得？

你喺香港做發行商就唔得

一定有方法，我最多搞個pronhub網出來